好多窮人以為自己仲有選擇支持獨立以外既可能性

咩支持本土但唔支持獨立
咩現有制度內爭取最大利益
咩港獨永遠無法實現

唔好意思，無論你心底撐唔撐港獨，認唔認為港獨有無可能實現，你都只可以揀支持港獨呢條路。

如果議會做唔到港獨，你就只可以揀反抗，如果和平手段唔得就只可以揀武力，如果武力都唔得就只可以提升武力。如果用到槍炮都唔得既，一係自殺，一係真正破壞香港，唔係講緊乜撚野取消香港關係法果d on9野，係真係全面破壞香港。

因為除左呢條路外，係其他任何之下香港一定會玩完，而身為窮人既你根本無離開既可能，想你同你既後代做奴隸定做人，自己揀。宜家獨派全部都係垃圾甩皮甩骨，想救返自己既人生，請自己起過一個新既獨派

窮人度下馬經好過喇，撚得閒支持港獨

你岩，所以窮人唔好怨

窮人應該諗下點樣搵錢脫貧

無，宜家係支那終極大包圍，無關係非專業人士廿二歲已經定左一生都無轉機

就算有，個機率都低過中六合彩

其實都唔係無既，出去偷出去搶出去呃都有少少可能

靠你啦

走左lu
冇返一千幾百萬我老西都唔會返黎
一個連車油都抽重稅，鎗都唔合法既垃圾地方就算獨立左都唔值得我留戀

指點江山

偷呃拐騙都唔夠中國人黎啦

你可以唔聽架
條路自己揀,仆街唔好喊

起碼夠你離場

下？點解我會仆街？

唔知呢

都唔係呀，有中學同學公屋仔出身而家做到貿易公司老闆
又識人大學畢業幾個朋友開startup 而家上哂軌道
D中學同學做醫護/紀律部隊/專業人士都唔少，唔一定要去偷呃拐騙嘅

咁滿足,你地繼續啦

樓主好有「眾人皆醉我獨醒」的味道

中二病後期，以為個個都係燶系，香港生活好撚慘好撚折墮基本上係佢自己個圈子係咁，好多人唔係過緊窮撚生活，就算大快活大家樂100蚊一個飯都一樣有人食得起，係佢先覺得以為個個去深水埗排隊食明哥

SORRY我個圈子無窮人

日日見到d港獨po都煩
係得堆無錢既人以為罵兩句唔現實既野，自己生活就會變好

係,香港GOGOGO

咁你點解會Default我將來係會仆街？

我幾時有?

殺地主分土地，做人好現實，都係為住食。大陸想香港人順氣，得，殺一個香港既得利益集團，公開遊街批鬥，共產黨要做共產黨該做的事。
但現實高爾夫球場都拿來討論收不收回。
權貴的貪得無厭破壞了香港，並不是底層的憤怒破壞香港。
毛澤東才可以救香港。

幾時有？ 五分鐘前講嘅嘢

你唔係以為"條路自己揀,仆街唔好喊"呢句野係話你將來會仆街下話?

請解釋 願聞其詳

原來文盲黎

有嘢你咪講

講你老母咩,連句野都睇唔明變左做我話你仆街,自己google啦垃圾

笑死，你又講唔出其他意思。

如果我中六合彩就會發達=我中左六合彩發左達

某自以為是嘅會員開始發老皮

我睇你個意思就係鼓吹港獨然後叫人XXxXX，如果唔係將來香港就玩完，唔聽我講呢你將來仆街唔好怨乜怨乜。我有無講漏？

你要畫公仔畫出腸，佢閱讀及表達能力一般，睇唔出你話緊佢

有無話錯？請指教

求下你上水講我老母啦

應該只係EQ低左d

俾人咁笑法，會唔會激到面紅耳綠，出街隨機打人

咁你移咗民去邊個車油都唔抽稅仲有槍權嘅國家?

睇過份報告
即使689在任5年
都係得6500人移民走

連登仔成日話移民移民
根本就得把口
做都唔做

做唔到，咪上網扮下有錢人lo

樓主逐個Comment 俾負評，笑死我

香港幾十年來一直體現民主

因：香港人 長年累月 日以繼夜 選擇睇TVB
果：間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

連登仔九成口講移民，口講自殺，最後一百個入面得一個人做左

你聽佢講啦，分分鐘IQ唔過100嘅人，連自己都呃埋當移民，視覺失調隱青一名，坐係電腦前面上網指點江山。

去其他地方做二等公民仲咁多嗲

獨立仲難過做九成按，機會低過中六合彩。

其實踏實d, 睇下點增值自己仲好啦